法律jj]屌 原來打野戰犯法

岩岩睇啪啪聲太好聽(99台一個節目） 佢講原來打野戰犯去
究竟打野戰比人拉慘d 定不誠實使用電腦拉比人7d

打野戰
不誠實使用電腦

開心大發現

對呀

點解樓主原本會覺得打野戰唔犯法？

我以為係灰色地帶 原來拉得

On9